女同學報警 中聖阿sir涉非禮極速潛水

【本報訊】有中聖書院學生揭發，一名身兼基督教團體身份的40歲男教師，過去3年涉持續性騷擾最少兩名女生，多次於私家車上涉非禮女學生。該男教師連環物色受害者身邊人，兩女學生估計連同自己共有5名受害女學生，事件今年6月在校內首曝光，男教師隨即離職並銷聲匿迹，警方及教育局已介入調查。

涉嫌性騷擾及性侵犯女學生的姓吳教師現年40歲，已婚並育有一女，於深水埗中聖書院任教最少15年，校內深受學生愛戴。他在校內及多個基督教團體擔任多項要職。
消息指，吳本身不時以私家車載女學生出入，校內多名教師亦對他的行為有微言，但因吳向來對學生熱情親切，認為只是寵愛學生。現年18歲的女學生X及17歲的女學生Y指，吳過往3年常以其私家車分別載她們出入校園，並於晚上私下載到寂靜位置，在車上性侵。
X指2014年接近暑假時，吳有次載她到青馬大橋觀景台正式表白，X拒絕並感到被非禮，認為該次是人生污點。開學後吳常纏擾X及多次觸摸其手及面，「佢好煩，不停求你見佢，如果我見佢十幾分鐘可以令佢收聲一陣，咁我見囉」，情況持續一年。

或另有3人受害

至2015年吳結識X的好友Y，轉移目標到Y身上，同樣接載Y上學及放學，並於2016年向Y示愛，指當Y是女兒般疼愛，並非男女關係。Y指吳其後常於晚上7時後，載她到學校附近寂靜位置，於私家車上對她強吻及摸胸、捉着她手摸自己下體、要求看Y底褲等，「當初我喺佢架車上面覺得唔舒服，想開車門走時，佢即刻鎖門，之後每次我都覺我唔會走得甩，而且佢會講我唔見佢，佢要食藥，情感上我好驚，覺得唔可以走」。
直至今年暑假前，Y發現吳轉移目標到其好友身上，她估計校內最少有5名女學生疑被性騷擾。二人向學校投訴，學校即設危機小組並進行調查及報警，7月中，校方向全校教職員出通告，指吳已辭職。二人因擔心吳會到新學校任教，並有其他學生受害，故公開披露事件。
中聖書院校長曹美娟不回應吳是被辭退還是自行辭職。她指校方收到投訴後啟動危機小組，警方接手調查後，校方已停止調查。有知情人士批評，校方報警後不再繼續調查是不當，指吳離職不代表解決事件。而大部份教師亦不知吳被投訴。
協助兩名學生的立法會議員鄺俊宇要求校方嚴肅處理，指危機小組應繼續調查，擔心該教師會在其他學校繼續性侵犯學生。警方回覆，兩名女子指被一名男子非禮，兩宗案件合併交由葵青警區刑事調查隊第三隊跟進。並於7月18日在沙田區以涉嫌非禮拘捕一名40歲男子。該名男子獲准保釋，9月中向警方報到。

如果X, Y唔報警
學校會唔會報？
定覺得淨係啟動危機小組就夠？

肯撚定啦
壓得就壓

推到教畜仆街

吳國強

新世紀福音戰士

p5個教畜

有冇料爆

咁既尊容都想食學生妹

估唔到KK搞啲咁嘅野

死教畜累人累物

間學校都俾你映衰埋

祝全港教畜不得好死

學生妹好難忍既
不過煩人地成年就狗公左啲

神嘅考驗

樣問題

愛的宗教

推撚死啲教畜

好識玩

教畜抵撚死

Push

以前都覺得佢係鹹濕佬嚟

耶撚+教畜 呢兩樣最變態 成日搞細路女